恭喜任何仁衝出國際

任何仁英文名係咩

Anyone

yam ho yan

The invisible

要幾on9先諗到呢個設計

柒出國際

Lycra-clad點解

根據第371吸煙（公眾衛生）條例第3條和第4條規定，禁煙區範圍在2007年1月1日起擴大至所有食肆處所的室內地方、室內工作間，公眾場所內的室內地方及部份戶外地方，任何人不得於禁煙區內吸煙或攜帶燃點著的香煙、雪茄或煙斗 。

批明針對

慘

人地叫任何仁

收曬宣傳效果啦

反效果喎

宣傳最緊要都係make noise 姐

咁都叫反效果 ？

我睇完都去報咗個aed班上 最起碼對我有效果

講嗰件包住成個人嘅衫

起碼我知做 CPR 要直手，深度同速度。。。

左手 右手 雙手擺直係心口